連登仔最恨既支爆係咪就出現

玩咗咁多年城管捉嗰啲走鬼檔，佢地叫擺地攤
今年竟然由個總理把口講唔再捉，鼓勵啲人做返多啲流動小販

推晒班失業大軍去「擺地攤」創業
冇人失業，全面小康

一日連燈仔繼續燈 一日都唔會爆

識玩
等佢地擺出黎再割韭菜

呢段時間班城管係咪要失業

香港幾時有返 好懷念以前街邊食魚蛋既日子
Between 俾返小販的確係反應出經濟唔好
可以允許最低成本揾錢

香港應該唔會啦
班垃圾官不求有功但求無過

已經聽講好多地方政府就快冇錢出糧
呢排已經不斷巡查d鋪頭
乜都要罰錢整改

東莞東莞東莞

本身已經冇生意冇收入仲罰鳩人

真正既黃色經濟圈

不求有功就唔會整啲濕鳩美食車
香港都未必冇機會 加陣綜援都放寬申請門檻 發小販牌係最低成本推動就業

幾時有返東莞2、4、8？
深圳3、5、9？

咩嚟

屌 你唔講我都唔記得美食車

勁污糟
而家乜鳩都話舊野好，根本返轉頭

搞雞竇中國真係世界第一冇撚得輸
呢個行業一定要偉大復興

無野食可以上山又去執栗子食😦

2陪4摸8走

以支那人既性格
最後係唔會租舖，全部擺街
而舖位丟空就會係舖位門口擺
擺耐左就會拆左舖位既閘偷偷放貨

雜總唔喜歡

多咗好多企街

詳細啲 細佬我未見識過東莞既輝煌

可以即刻過去睇下，好似已經開返檔
特供轉去做零售，唔係好困難姐

下 邊到開返檔
唔係話東莞收晒皮轉晒場去深圳
跟住又收晒皮咩

前一輪習總鼓勵開放娛樂行業啵

無可能爆
連登仔停止ff

所謂全民就業，深圳，東莞週街都係雞，髮花，二奶⋯⋯囉

而家好樣啲既都走去玩直播
係咪得返啲岩岩慚慚既

養肥班街檔
遲啲收成期一嘢割落去，回血劍嚟

拉

未見過女人？

又係時候食野味

今次成都肺炎

又燈

人人開檔邊個做客

直頭係一線啦

咁係咪變番地鋪個班執笠 要出黎做小販

突然諗起
以前上啲大陸網睇，有條大陸仔分享自己去大學城出面擺地攤，賣啲女人嘢
跟住好多女人嚟佢檔口烏低身揀
話好多波波lin lin睇

蘭州城管沒收農民賣的桃子 她一頭撞死（視頻）2020.5.14

咪撚燈啦屌

叫雞都算, 依家比你上去你都唔敢啦

經濟好嘅時間就係一線
一經濟差就當佢西部
等大部分人以為係西部d窮縣無咁大反應

如果搞到台灣夜市咁有冇得諗？

全面小康

d 地產又比放，坐硬艇